{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75587&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화정양화풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは自然の中で休息を楽しめる空間としてオープンしました。 個別バーベキュー、ぬるま湯プール、室内ジャクジーを含めて休息を楽しめます。 周辺には雲州渓谷や高山自然休養林、アウォン古宅などが位置しています。 最大人数超過や予約人数と異なる人数の場合は、強制退室措置が取られることがあり、入室及び退室時間も遵守しなければなりません。 ペットとの同伴入室は不可能であり、他人の迷惑になった場合には払い戻しはできません。 什器破損の場合は職員に知らせなければならず、未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 絶対禁煙であり、喫煙は外部で行ってください。 入室と退室時間を必ず守らなければならず、スパと個別プールは四季運営されますが、7月から8月まではぬるま湯ではないという点に留意しなければなりません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 毀損や紛失は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分離して指定された場所に排出しなければならず、情報や施設はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動やプールの営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ペンションは自然の中で休息を楽しめる空間です。個別バーベキューやぬるま湯プール、室内ジャクジーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には雲州渓谷や高山自然休養林、アウォン古宅などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "絶対禁煙であり、喫煙は外部で行ってください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間を必ず守らなければなりません。スパと個別プールは四季運営されますが、7月から8月まではぬるま湯ではないという点に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "毀損や紛失は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "プールの営業時間はペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 382
    }
}